Un carré d'aire 1~m$^2$ est coupé en petits carré délimité chacun par
quatre allumettes de 5~cm de long. Deux carrés voisins sont séparés
par une allumette exactement. De combien d'allumettes a-t-on besoin ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 400
  \item 480
  \item 640
  \item 840
  \item 960
  \end{enumerate}
\end{multicols}